蓋，最近還好嗎？仲去深水埗叫雞嗎？

屎水，若然未漏盡，玩馬眼有用嗎？

屓

真想帶你試試 我剛屌到的她
我想聽你報告 也算是病吧

初瓏帶你看看那剛ＦＦ的她

a09

佢個仔

為何無論蓋 性虐怎樣試 怎樣也 不可一樣虐待她

由高登追到連登
樓主你想迫死蓋清

想件事情有個說法

佢盪失路

呢個post唔會過2頁

25到

真野怕唔怕講？

DLLM 啲詞幾高汁

感謝ＣＨＩＮＧ支持！